מה עליי לעשות?
לבכות או לצחוק?
אני רוצה לצחוק עליי,
אבל אני בוכה עלייך

אני בוכה שלא נתראה,
שאפילו לא הספקנו להכיר
ושאולי לעולם לא ניפגש

אני צוחק על עצמי
שנתתי לך לברוח
וכי האשם הוא אני

את אפילו לא אשמה,
את נשארת כל כך טהורה,
כל כך קדושה

איך אוכל לסלוח לעצמי?
שנתתי למלאך לשכוח ממני?
שהייתי שחצן,
שהפסדתי את חיי

האם אי פעם נתראה?
אומרים שהעולם קטן,
ללכת את כולו אני מוכן
אם רק אדע שניפגש

אם אני אצחק,
אמשיך בחיי אך עם תקווה -
שאולי אראה אותך שוב..
אבל אז אני אבכה,
מאושר